真的超好聽！Apink鄭恩地演唱Red Velvet的《Psycho》 讓網友表示：「唱功好棒，還笑著唱高音！」

Apink鄭恩地日前透過IG直播和粉絲們互動。

當天她也演唱Red Velvet的《Psycho》，更提到：「澀琪的聲音很棒，最近很喜歡這一首歌，經常會聽尤其是在開車的時候。」而鄭恩地也一個人演唱了全曲。

這段影片在網路上引發不少討論，不少網友更表示：「聲音真的好好聽」、「笑著唱高音的恩地」、「唱功好棒」、「聲音真的很有穿透力」等等。鄭恩地常會通過直播中「唱歌」和粉絲們互動，也曾演唱過中文歌《小幸運》呢！

另外，日前Play M娛樂透露：「Apink目前正在準備新專輯，目標是於4月時回歸。」在去年回歸透過主打歌《%%》再度挑戰了新風格的她們，這次會帶著什麼風格回歸，也備受關注呢！

Apink依家仲紅唔紅？

恩地個樣做乜怪咗咁多
之前明明笑得好靚

啪錯窿

係因為我早果幾日前對佢逼肛左幾次先去到果個KEY...當然肯定無人信!

之前整容 而家無整

一啲味道都冇

0:49係咪走左音

Btw，個樣做咩差左咁多?

玩嘢唱下啫 如果認真唱會好好多
恩地唱功咁好，唔信佢唱唔到

恩地最正係個大屎忽

個樣好怪......
但又講唔出邊度怪
雖然真係唱得唔錯嘅

唔覺